12點 張床要人 連登要行動post

今日唔是end-game

事原聽日我好似見過一個三點尖沙咀
依家又有一個兩點港島

比番啲文宣post等我睇下

推

鬥長命。知所進退。不作無謂犧牲。

光復香港 時代革命 香港獨立

仲係見唔到行動呀